經過今晚事件 應唔應該搞多次三罷

好撚嬲呀